美軍相信北韓導彈試射後即時爆炸

美軍相信北韓導彈試射後即時爆炸

南韓聯合參謀本部說，北韓早上在東部海岸城巿新浦，試射一枚未知類型的導彈，以失敗告終。美國軍方說，導彈在發射時爆炸，暫時未確定導彈型號。

美國五角大樓相信，北韓試射的導彈發射時爆炸，暫時未知型號。美軍太平洋司令部表示，偵測到這次試射，相信導彈發射後即時爆炸。

金仔渣ga

侵侵：D飛彈渣架，可以唔洗攔截，我地走啦！

渣ga

俾個藉口撤軍

屌仲諗住靠金仔推冧嗰市

金仔冇撚用，爛泥扶唔上柄

你諗下好喇

bin下c 話會射到香港果班人呢？洗牌洗左去邊

太古城喎

一點火即爆 射到香港wor 目標咁細

屎過穿雲箭

好老實講 就算金仔唔知發咩神經射個對佢無利益既地方香港 都應該99%射撚錯或者射唔到黎係中途爆左

其實邊個話金仔一定射到

美軍有激光武器 飛彈？

味出發先興奮

扮射唔出比個落台階trump trump咋

我會信美國一早hack左北韓既導彈零件
有能力令d導彈一升空就自爆

金仔試反應

其實全世界都高估左金仔
金仔同世界先進國家各方面都有好大距離
其實金仔只係想維持住自己地位
繼續做皇帝。。所以先有咁多小動作

trump trump 就製造一個緊張氣氛
轉移視線 話俾世界聽 我做緊野架
一個強硬態度 make America great again
世界首領

宅總面對trump 壓力同時唔想刺激金仔
只可以做和事佬?

不過金仔可能暗地裡聽宅總話
表面就 𥚃面就

侵侵：唔好屈我呀，佢自爆咋

金仔買左唔少股票